感覺拜登上台之後,美國有些洲會宣佈脫離聯邦

以下畫面感覺會再次出現係2021年的美國

Hurrah! Hurrah!
For Southern rights, hurrah!
Hurrah for the Bonnie Blue Flag that bears a single star.

美國最終都會再次行依條路

一個都唔會放心

變返邦聯之嘛
未立國之前都係邦聯

Down with the traitors, Up with the stars!

Glory Glory Hallelujah!

好心ff小陣啦 日日都出飛機post

So exciting

香港州囉傻西